====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Les nuisances du trafic de transit s ' ajoutèrent enfin à l ' encombrement et au tumulte des berges .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

